{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6867452'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-03-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "냉이 나물 무침"
    },
    "text": "若菜の代表ナズナ香りがとても好きです。春が来れば、一番先に思い浮かぶことが若菜です。豊富な栄養素と新鮮な味わいで多くの人たちに愛されている春の山菜は、春になって献立の必需品です。特にわさびはその中でも代表的な若菜で毎年春が来ると芳しいナズナ料理がたっぷりになります。ナズナはピリッとする味と共にさわやかな香りが特徴と人が多く訪れますが。まずわさびを手入れして調理過程から香りが増幅され、美食家たちに大きな人気を得ることになるようです。若菜の代表ぺん草、香を満喫しに春ごとに散歩したりもするが、春をもっと楽しくしてくれるわさびの香りを嗅ぐと心が楽になって新鮮なエネルギーを得る感じがします。春が来たらナズナ香りを嗅いでたくなってたまに早春にも山の中を訪れ、まずわさびを探したりもします。春をもっと気持ちよくしてくれられるわさびの香り、もしもう一度経験してみましたか。調理時間は60分以内に急速に準備することができ、材はぺんぺん草、唐辛子の味噌、みそ、醤油ににんにく、梅と清、ごま油·ごま塩を準備しなければなりません。ナズナは手入れをして、きれいに洗った後、多くの量は小分けて冷凍保管することもできます。沸いているお湯に塩のハン・スプーンを入れてとんかき混ぜたらナズナのやわらかくなる性質を利用して素早く茹でて払わなければなりません。これこそわさびの香りとさくさくとしさを維持することができます。最後にあらかじめゆでたナズナに唐辛子の味噌、みそ、醤油ににんにく、梅の願いを入れてもみもみ和えてくれます。最後にごま油とごま塩を入れて終了したら完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "若菜の代表は何ですか？",
            "answer": "若菜の代表はナズナです。"
        },
        {
            "question": "ナズナはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ナズナはピリッとする味と共にさわやかな香りが特徴です。"
        },
        {
            "question": "春になるとナズナ料理がたくさんありますか？",
            "answer": "はい、春になるとナズナ料理がたくさんあります。特にわさびを使った料理が人気です。"
        },
        {
            "question": "ナズナの香りを楽しむためにどのように調理すれば良いですか？",
            "answer": "ナズナの香りを増幅させるためには、わさびを手入れして調理過程から使うと良いです。"
        },
        {
            "question": "ナズナはどのように使われることが多いですか？",
            "answer": "ナズナは料理によってさまざまな使い方がありますが、一般的には茹でて和え物や炒め物に使われます。"
        },
        {
            "question": "ナズナは冷凍保存することができますか？",
            "answer": "はい、ナズナは洗って小分けにして冷凍保存することができます。"
        },
        {
            "question": "ナズナを調理するためにはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "ナズナを調理するためには、ぺんぺん草、唐辛子の味噌、みそ、醤油、にんにく、梅、ごま油、ごま塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "ナズナを調理する手順を教えてください。",
            "answer": "まず、ナズナを洗って茹でて払い、唐辛子の味噌、みそ、醤油、にんにく、梅を入れてもみもみ和え、最後にごま油とごま塩を加えて完成です。"
        },
        {
            "question": "ナズナの香りを楽しむためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ナズナの香りを楽しむためには、春に山に訪れてわさびを探すこともおすすめです。"
        },
        {
            "question": "なぜわさびを使うとナズナの香りが増幅されるのですか？",
            "answer": "わさびはナズナの香りを増幅させる効果があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 433
    }
}